{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055048",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "The november 라운지 인천송도점"
    },
    "text": "「ザ·ノベンバーカカオトークチャンネルを追加すると、毎月様々な割引クーポンがお送りします。 http://pf. kakao. com/_bxhuiK\n営業時間は毎日00:00~24:00です。 仁川1号線仁川大入口駅の2番出口から徒歩7分の距離に位置するアラプラザ1階にあります。 計11種類のメニューを提供しています。 その中でアメリカーノは6,000ウォン、デカフェインアメリカーノは7,000ウォン、カフェラテは7,000ウォン、デカフェラテは8,000ウォン、カフェモカは7,000ウォン、緑茶ラテは7,000ウォン、レモネードは7,000ウォン、グレープフルーツエードは7,000ウォン、ヒビスカスは6,000ウォン、ルイボスは6,000ウォン、ミルクセーキは9,000ウォンです",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日00:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "アラプラザはどこにありますか？",
            "answer": "アラプラザは仁川1号線仁川大入口駅の2番出口から徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "提供しているメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "計11種類のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェインアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "デカフェインアメリカーノは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "デカフェラテは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモネードは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエードは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒビスカスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒビスカスは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルイボスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルイボスは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクセーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクセーキは9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 383
    }
}